12K 砌機list包7700K & 1080 求評

7700k jumbo 2600
t400 taobao 115
msi Z270 sli plus amazon 1177
EVGA 1080 SC GAMING amazon 4424
EVGA Supernova GQ 850W amazon 771
amazon shipping 269
Kingston HyperX Savage HX430C15SB2K2/16 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) jumbo 870
Toshiba DT01ACA300 3TB jumbo 544
Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB jumbo 680
ANTEC GX330 jumbo 338

total:11788

7700k 要delid, 唔係cpu cooler唔夠力

求評 個list 有乜野可以改善

t400 = cm t400i

比多d 換個cooler , 平平地 captain 120ex 240ex 唔錯， 貴d 就賊船

Swiftech再好D不過唔知買唔買到